lihkg d post需要google search到

而家係google search post仲係顯示高登post多，連登post仲未search到，如果長遠要穩定keep著人流，google search 到會更加好

未有official web 版

我都覺得呢點好重要
幾時會有official web版？

口講唔跟高登
點知做就樣樣都跟足

已經search到

要多啲人係 google click lihkg 嘅 link 先得